有冇巴打試過用春袋開榴槤呀？

冇

開完會唔會成地蛋汁

調返轉就有聽過

麵咪媽